[4月新番]我的英雄學院 2期 第10話

スタッフ
原作・ストーリー原案：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載中）／監督：長崎健司／シリーズ構成・脚本：黒田洋介／キャラクターデザイン・総作画監督：馬越嘉彦／音楽：林ゆうき／アニメーション制作：ボンズ

キャスト
緑谷出久：山下大輝／オールマイト：三宅健太／爆豪勝己：岡本信彦／麗日お茶子：佐倉綾音／飯田天哉：石川界人／轟焦凍：梶裕貴／蛙吹梅雨：悠木碧／峰田実：広橋涼／切島鋭児郎：増田俊樹／八百万百：井上麻里奈／常闇踏陰：細谷佳正／上鳴電気：畠中祐／相澤消太：諏訪部順一／死柄木弔：内山昂輝

圖透

列表
生肉

線上中文

官方網站：

推

爆豪無手套都咁大威力

等多半個鐘

雖然冇上一集咁期待，但我已經準備好睇了。

佢隻手套係俾佢儲汗嫁咋
咁佢先可以唔洗出一次大威力就玩完可以再出多幾野

等左成星期

明明係俾佢儲勁多一次過爆晒出嚟

來了來了

喊到仆街

佢冇手套就好易到頂剩係爆一次勁少少的就已經玩完
手套係解決晒威力同次數問題

射左

屌 綠谷幾時先學識控制力量

其實佢已經識

佢去到呢度已經算識 但係為左守冰要用100%

漫畫進度都仲係每出1招就斷手指？

漫畫唔玩手指了

而家玩腳

no

自己睇啦一陣俾人話劇透

佢打落轟果度係咁講唔好爆發已經控制左
打心操之前ALLMIGHT都有講過 佢依加大概控到5%

係已經去到唔可以再玩手指

點解可以咁好睇

其實應該得，手臂唔得姐

漫畫宜家係咪仲係8%，去到all might 100%咪有排，雖然全身afo可能已經變左玩法

都話係ofa

兩個今集都好型

動畫入面OFA的效果真係好正，今集好好睇！

轟爆冰火果度好撚型！

屌你真係好撚正呀

其實綠谷老母知唔知自己個仔突然有個性 好似唔多見動畫有講

運動會完左番屋企有提番下
唔算重大劇透掛

知，遲啲應該有起碼半集講佢

下次都係唔入黎
唔多唔少都畀人透到

btw 真係好撚正

冰火仔係漫畫後期好似變左路人甲咁

要補考嘛

10個cm 8個劇透
利申有睇漫畫

轟長期用火會唔會燒傷

佢老豆都無事

應該都有D野限制GE，呢套野好鐘意SET D弱點俾人。

熱氣 會生粒粒

體溫唔可以過高過低，所以唔可以長期只用冰or火

今集最後
如果水泥哥同午夜冇出手綠谷會唔會死

會呀會呀

好好睇好熱血
由第一季睇到依家，集集都覺得好正

真係唔明點解紅唔起 明明咁正

Jump新台柱點會係紅唔起

呢套野好多配角都好正

通形同天喰環

仆街冇整大細

我的英雄學院漫畫討論post

蛙吹最正,佢係差左冇大範圍大威力的招式

每個人擅長既位置唔同
你打機都唔會叫個support去秒人

如果佢諗得出一招咁的必殺
佢先係最勁個個

想問大約幾點有SEED 熟肉
THANKS

一早有LA

到到都搵唔到
咁我再搵下先~~唔該晒

#1 咪有囉

驗下眼好

出咗七粒鐘，正路應該度度都有。

午夜個能力係咩？

催眠香，放出的體香令人強制入睡，對男性比對女性效果更強
漫畫幾後先有介紹，所以細字

轟BB真係冇得輸
只可惜人氣太高
後期要變路人

轟型到呢
唔講仲以為佢先係主角出緊超必屈人機

型爆真係！質量好高！

想知主角都輸左 打後會講D咩

我覺得無牆擋應該會兩敗俱傷，唔知個掌打到落轟到既話 轟會唔會重傷

好似係去做特訓同camp

痴撚線bgm一響起就知終於黎了
製作組真係好知幾時應該開始入bgm
睇左大半季今集尾終於有上季響bgm果陣ge感覺
爆冰火果幕做得堅正
唯一一個畫面做得差係水泥碎哂果刻又係碎成一舊舊方塊咁好突兀
同上季尾allmight扔腦無落地果下一樣碎得太規律好怪

痴撚線動畫

咩差呀，國寶中村豐既特色嚟，真係一舊舊石畫畀你咩

其實如果轟齋用冰係咪出久反而會贏

覺得呢段片講得幾好（英文）

轟唔用左邊都冇咁大爆風
可能抵消左啲
不過我見轟見衫都爛左
應該係出久做成既

我覺得會係出久贏
因為作者老屈轟如果出太多次冰身體會凍結,反應同威力會弱好多
你見今集後期出久唔洗用手指都閃得開轟啲冰就知
而且出久用七傷拳都可以打到轟飛開

其實出久出拳100%打落去咪贏左 怕打死佢？

原來特色黎 no offence不過真係覺得好唔自然姐

得左邊身爛
應該係佢自己燒爛左

自己燒著嫁

屌

一開始未知work唔work唔亂用

YES 咁大破壞力對人用一定死 所以出拳個時先要控制 而守冰就可以100%

其實焦凍用埋火 咁係咪姐係唯一既弱點都無？

太凍又可以解凍 過熱又可以降溫 應該相輔相成

真係有啲整齊好奇怪

宜家先見到右手無事

整左gif唔識up

經費大燃燒

個人覺得佢融冰個下整得好型

真係頂唔順個冰火佬
成日將d對自己老竇既仇恨發洩係其他人身上

雖然主角個設定太內弱 好心 心腸軟
如果打中冰火佬個兩拳有注入ofa
冰火佬晨早飛左唔知去邊

打英雄獵人都好撚正

可能因為太早比臭久攻略左，所以少機會講，但感覺到佢呢個角色對之後既劇情發展好重要，慘在佢太多角色可以發揮

Jump好明顯想推佢做新棟樑，真係又一個有生之年

質量

最後主角右手冇出現副作用,係因為佢果一瞬間完全控制到能力定係減低左威力

原來我尋日睇撚左第9集 唔怪得乜好似同你地睇d野唔同咁

所以佢老豆咪搞咩個性婚姻

我見出久係打得穿牆但右手手臂冇傷
應該係用100%但冇用盡

我理解係，出久依家用100%OFA就一定會斷，唔斷就係控制到威力。

SORRY..

唔一定啦
打腦無果拳打到咁大風都無斷

出久要完全控制到能力應該仲有排
佢自己都話出曬所有力量去打冰火，我都好奇緊點解隻手唔會變黑

就係因為腦無果次ALLMIGHT話，「可能果一擊控制到力水」
所以我先咁諗。

專登配種配到咁

唔會殺人既前提下既全力

唔係用唔爆雞蛋既力
而係用左爆雞蛋既力都好，粒雞蛋都冇爆

今季出幾多集

24

其實今集右手唔變黑係咪因為佢右手無出過拳？

啱啱先睇完第七集, all might話覺得轟同出久關係密切,
會唔會暗示啲野係漫畫冇重點交代...(出久老竇幾乎冇交代過)
懷疑緊出久係安德瓦生完走左去棄子 ,
1. 啊老母第一集有講過出久老竇會噴火
2. 安德瓦為湊個無敵個性, 點知生個無個性
雖然有"疑似"設定集有講過出久老竇叫 緑谷 久
但係完全唔講連出場都冇機會真係好怪

你唔係想講no2英雄,出久老母唔認得吖

離婚啊嘛, 瞞住出久, 暴飲暴食就肥到咁
不過我解釋唔到出久認唔到, 仲係一兩歲就走左
當我9up

我都有懷疑過，出久老母唔認得可以話係安德瓦老左變左樣，任得作者解釋姐

出久未掌握到one for all已經全身傷晒
就算去到完全掌握,身體能力都已經大打折扣

1. 啊老母第一集有講過出久老竇會噴火
搞到我想睇返第一集

話唔定出久老豆同no2係兄弟

好撚好睇呀

SMASH!!

今集石屎牆預告咗啦

下集預告飯田講野個到
好期待下個篇

仲想問係咪唔比討論漫畫進度

第一集咋喎，咁都唔講得 ？

想要個正常版 好開心慢慢搖

綠谷原來係轟大佬

唔係喎，但佢地同屆㗎喎 除非安德瓦果年係咁播種

如果咁推論既話，綠谷老豆只可能係同no2有關係，會唔會遲下冇橋既時候綠谷爆話第二個性出黎

雖然在呢一切推論都好鳩流

我一開始已經覺得佢本身會有個性 但可能係d隱藏個性

唁係通常都係好細過就會發現個性咩,雖然唔排除真係會有
不過ofa已經夠勁 allmight都no.1啦

咪搞
唔想關血統問題 就係佢無先好睇

火影

作者本身好似想畫綠谷係無個性到底 玩裝備
比編輯叫先佢改做OFA
應該唔會玩血統論既

動畫黨原本仲諗住飯田可能仲有得同轟打下
睇完今集我諗真係得爆豪治到佢
買爆豪嬴

發目明？

本來係玩蝙蝠俠

好睇到喊左

睇到眼濕濕好撚好睇啊屌。

諗返起第一季，綠谷知道自己無個性，睇住歐叔救人條片，一路睇一路喊，真係好sad

其實有啲明點解套嘢點解無預期咁hit
因為好多人期待癈久用本notebook以無個性成為英雄
點知講咁耐最後都要個性

一係你就學aldnoah zero用渣古打爆人

編輯叫 冇計

講開冇個性設定
出久個柒頭英雄裝又係用左一陣就bam左
個頭套柒到呢

用左一集就比爆豪燒爛左

如果冇個性咪一定俾人屌打
連雄英都入唔到
又何來做英雄呢?

睇漫畫都勁後先用番套裝

點會入唔到，咪好似運動會咁樣打D機械人。

裝備科

你地寧願佢無個性靠食腦定繼承左one for all

冇咩所謂，故事好睇就得。

佢食腦用盡ofa所以佢先係最強英雄
靠食腦無個性去做警察啦

所以咪話一開始個無個性設定fail
引致成套嘢都變到極行

仲有本notebook

佢打機械人計分wo
運動會避開就得啦
你見佢有打過咩

運動會點會無打過機械人

等左今集好耐 睇到起晒雞皮
最尾個幕真係痴鬼線 冷卻空氣再用加熱引起爆風

BGM一播就扯行左

臭久既分析超好睇
講真ofa呢啲咁片面既能力都可以做到咁好睇，真係唔易，如果冇臭久既分析，成套野一定下降晒

根本無個性玩裝，一定冇趣到嘔
而加唔見得佢唔洗用腦

英雄殺手同合宿都有用腦啦 諗左勁多野

動畫po呀巴打

明明有漫畫post,但係依到好多留言都係講緊動畫未做到既劇情

因為呢套野既角色成長同劇情係環環相扣好多時一討論就好容易講埋後面

唔係喎佢之前九集有七集日本收視都上動畫TOP10喎
上季好似雖然BD唔賣得, 但twitter D tweet都唔少

當然唔夠堆老牌動畫(海螺, 小新, 柯南, 叮噹, 小丸子, OP, 龍珠)黎, 但好少季新番會上, 宜加PKM都一時時, 火影以前都唔多覺
我覺得都唔係霉姐....

無個性都贏先最熱血

轟: 有父龫
久: 有一堆幹
成功靠什麼?

有錢梗係做蝙蝠俠，無錢先做警察！

題外話，有無人會上mytv睇返粵語版

又睇左次

我去youtube係咁睇d鬼佬reaction

出久把聲好撚趕客

有冇人知第二季做幾集

24...

結局係運動會完結？

過幾集應該都完啦

唔係，留意下集

做到英雄殺手

第10話 好正

係咪兩集出哂
正係睇左打all might個集

依家先知有呢d野

正式出就出咗，第二個係跟14卷一齊，14卷前幾日先開始賣。
計埋日子，再有人肯UPLOAD再加有人肯整字幕，短期應該唔會有。

動畫同bgm將成套野昇華左

出久！

我都係睇J2 至識
轉去漫畫原來已經百幾集

漫畫係咪都有？

All might啲打鬥太王道，唔係分析力強嘅英雄，好似心操咁控制佢就任人魚肉都得
綠谷超越all might係一定嘅事，依家用唔盡能力每次打不斷分析對手，用埋環境做防守進攻唔一味硬爆反而仲精彩
我覺得第一次打敵聯合正過all might 打腦無

You say run 1.0 係英雄feel
2.0果種感情又唔同左
真係好撚勁

漫畫人都唔係個個星期更新
每個星期靠佢做番工精神力量

等陣
原來仲係1.0黎 柒左
咁個2.0整黎做乜

之前綠谷比心操洗左腦既時候，見到果8個人影係咩人黎？

梗係啦 都無漢化組專責搞呢套

前代OFA使用者 咪講左囉

睇左好多REVIEW同REACTION
好多人都好撚嬲ENDEAVOR
話佢唔配做英雄

如果出久唔控力轟中左一拳應該會死

有沒拎

屌你youtube自己慢慢搵啦 死柒頭

endeavor係火佬？
點鮮啲人唔鐘意佢？因為玩個性婚姻？？

解*

正常都唔會鍾意佢嫁啦
BTW 我句野個重點係後面句唔配做英雄

佢唔係一個好爸爸，但作為職業英雄佢爬得上第2位證明佢都有咁上下實力
雖然同人界同四格好中意將佢變成仔控

突然爆冰火 響BGM

應該話英雄要有保護市民，維護和平嘅心
但佢做英雄，變勁嘅目的，動機都只係超越all might

連結婚生仔都係，仲係咁生，當仔係工具

正常價値觀都覺得佢唔配做英雄掛

綠谷對轟呢幕真係
配音再加埋bgm再將漫畫個scene推上另一個level

起親bgm都起晒雞皮
好想瘋狂吹奏我英

骨頭社出品 必屬佳品

原來鋼鍊都佢地做

reddit見到，調光版(TV版暗啲)

出久隻手D冰時有時冇

雖然佢唔係一個好爸爸，不過其實佢做得no.2，除左好打之外，應該對社會有僅次於All might既貢獻。
以上帝觀點黎睇，佢係悲劇英雄，佢盡一生最大努力都超越唔到條外掛佬（All might 係有幾代人力量既富二代，火叔單人個體已經奮鬥到一人之下，但係好難夠外掛佬勁)，最後火叔佢認輸，希望自己個仔繼承自己，又係日本人傳統子承父業世代交替既問題。火叔當然做法係錯，但係以佢背景，要洗白太易。
話說all might好似每日得幾個鐘可以變大隻佬，其他時間火叔已經係no.1

火佬的確係冇典型英雄既正氣，但係呢個故事入面英雄都只係職業既一種，唔一定全部有正義之心，有唔少係當份工咁做，想搵錢想出名既都有，而火佬目標只係想做no.1同消滅敵人

所以好自然帶到入下一章

中村豐

一諗起出久老豆未出
就驚佢做下一個路飛 鳴人 一護

初代All Might係佢祖先

機會都幾大

我->即刻唔睇

冇橋好容易就咁發展

嘩屌，兩季加埋今集最正

就係呢一幕 我覺得火影真係比唔上

不過始終年代唔同 好難比

漫畫果集睇到最尾用火+個title係尾真係好撚癲

同級數嘅話，我諗同鳴門對螺旋個場係差唔多